[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (17)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟，會考慮更換部分外援球員, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊
In: 列文(基寧咸/英甲)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 查維斯商討後才決定, 贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，沙華，迪亞高(大埔)，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資金選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

講到你班連登毒L有人肯俾你地簡咁

19號南華高層開大會，必去示威
保衛南華，保衛球市

mk聰最佳位置中場中/左翼
飛馬前場咁多人，有機會？
希望唔好似許宏鋒咁以後踢閘

通常冇一樣突出既就會俾人屈去打閘

華人前鋒愈來愈小，先天爆發力唔夠

我國

應該去元朗，轉錯會
喺飛馬坐仲無營養過踢苦力

true

我包

有咩人加盟元朗？無消息嘅

咩係tpo

外流？

香港力量

Lm

我朝足球 華麗留名
金正恩大將軍留名向各位痴線佬請安

起碼2個半月後先有波踢。

3-06-2017 亞洲盃外圍賽 – 香港 vs 朝鮮

港足辣殺波

[url]

[url]

六月尾aya盃有直播

咩台？

緬甸6月頭都出咗28人大軍名單

到時先知
13哥話有

香港都踢幾多波下

又係上年嗰幾隊

緬甸、柬埔寨、日本、禾港
四隊都u22

希望今年有啲成績啦

上年u21輸新加玻5:0
輸烏豬4:0
年青球員要爭氣d

ching想試下？

基佬難民營

輸俾坡仔又真係幾樣衰既

幾年前輸我島tim
今年u22 同組，希望赢我島

今年3月青年邀請賽香港先啱啱輸完俾台灣

攬攬

果個u18

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

前晚見到有人特登帶紅衫叫佢d friend笠住

正常呀
睇港隊著紅衫係好正路

我國又做乜黎

你痴線架
相入面有幾個唔差

狗志狗德食狗屎落地獄

kim sir上天堂

成35條友
陳柏熹番左來?

成班踢緊職業波唔知夠唔夠日本大學隊打

對北泡場波
叫咗一個平時少睇本地波既家庭入場
估唔到佢地全家人自動著咗紅衫入場
反而我自己無著紅衫

有冇慚愧

其實U23決選有無揀足35個人

應該都係揀23個？

yes

In Kim We Trust

會唔會因為友賽所以無限制
七月中亞盃外先要決選?

然後話人唔比機會年青球員

原來呢度咁多基佬
利申：支持同志平權

好似係
btw matthew orr 係踢那隊？

比佢地上一隊比陳昌源456？

我想問上面35人陣容係邊度公佈？
唔見狗總有講
又搵不到相關賽事資料

應該係高棉果邊官方出

緬甸足球page
緬甸主辦4角賽

原來日本派大學隊參加

喺一個叫myanmar football fans嘅fb page見到，無藍剔個page
足總不嬲都漠視u隊比賽，唔去到最後一周都唔報架啦
google search都有少少資料嘅，但未搵到賽程

狗總自己比左名單人又唔出新聞稿
幾隻字都懶

賽程反而好多地方post左
先打緬狗、再打日狗、最後打Cambodia

放上嚟啦

U隊比賽成日鬼鬼鼠鼠咁喺釜山蒲崗村或者九龍灣搞

kim out

皇天擊殺!

達sir你都收唔到風? 定元朗下季準備中...風

快啲公布轉會啦

簽九巴司機啦

有位手足成日想屌人屎忽

當時亞洲球會盃賽還分冠軍盃及盃賽冠軍盃，南華代表香港出戰盃賽冠軍盃，首圈淘汰印尼的馬都拉聯，次圈面對日職勁旅八鯨，雖然首回合作客以0:2敗陣，不過96年10月香港大球場進行的次回合，仍吸引2.2萬球迷入場支持，南華亦保持奮戰精神，憑中場鄭兆聰梅開二度，以2:2逼和八鯨，保住主場面子，不過兩回合計仍以2:4出局。

【回歸廿年】南華亞洲盃賽和八鯨 2.2萬人入場力撐

Ricky 當年真心勁

個代華人放係而家應該可以同某d外援爭下飯食

百份報趁差唔多馬sick珍死忌出聲明做乜鳩

開頭Ricky 係計外援唔計本地都有人要啦

個陣南美聰有機會去韋斯咸試腳 (唔係跟操) , 不過最終冇成事。

哥斯達黎加小國腳，唔係浪得虛名

佢本身哥斯達黎加長大兼受訓，明顯勁過當時香港train出來班華人

無記錯當年ricky份人工同港甲頂級外援相若

有線電視 體育王

又係豪哥陳偉豪，今次唔講踢波講自己個仔，一講起愛兒就一臉慈父樣，陪佢學波管接送，坐喺看台望住個仔綻放滿足嘅笑容，偉豪仲話唔想個仔好似佢踢港隊咁大壓力，踢波開開心心玩下咪好噰!

原來哥斯達黎加而家世界排名19

陳偉豪話自己少時好受李偉文影響

鍾國雄VO串李偉文俾人搶金

以RICKY射術, 鬥心, 膽色, 技術, 真係唔輸比當時外援
如果要計, 係身體質素差少少, 同埋右腳生虫

佢D 波好有球味, 好正!

陳偉豪未必做地產, 日後會考高d教練牌做青訓教練

Wiki
1997年，快譯通以破紀錄的100萬港元年薪，高薪挖角鄭兆聰加盟，使他成為香港甲組足球聯賽最高薪球員。

來香港前仲踢過三年哥斯達黎加甲組

不過當年哥斯達黎加國家隊仲未起飛
而家佢有得揀一定狗衝哥斯達黎加

嗰間報紙真係好L小氣

用佢 + 雲祖柏

而家華人應該得中國輝有一百萬年薪呢個價位
不過計埋通脹，廿年前一百萬應該差不多有而家兩百萬

同大鳩頭一撚樣

我聽佢訪問既意思係唔會教職業波，想教開心足球

kim叫佢考高d level既牌，佢因為未退役所以未有打算

學度士

得禮拜日嗰場睇到

陳7 都應該過百

果時件s話要返帥出幾多錢一個月話？ 就估到其他大約幾多錢

陳柒宜家應該冇掛
佢仲值80000一個月

帥好似4皮

5萬5千 係whatsapp 記錄睇

冇記錯有講人工+加住，住最少都應該都萬幾一個月掛？唔會學垃立比劏房掛？

呢度都應該7萬左右

住就睇佢住開邊啫
應該係租屋補助黎嘅

四萬人工 萬二住

pm 帥哥問下

fb有人話全港最高人工球員白鶴，20幾萬
林志堅18萬
真？

包艇？唔會ma

痴線, 唔怪得白學有中超中甲都唔踢

人工好似同中超參唔多，唔計d獎金

梅州講過白鶴本身應承加盟, 點知中途殺出東方出好高價

仲要生活環境好D, 比我都揀返落黎

金錢足球

吳中超都應該唔平

東方仲要出長約

輝淨計人工未夠百萬年薪啦

輝好似份約係每年加1定2萬 佢而家應該8-9萬

老師又～中

壓倒傳統豪強港會，
港超第十名的好成績

香港都要跟?

廿隊排第十就話姐
十一隊排第十

垃圾李志海

落地獄

李志海打J打到咁撚肉酸都有
力壓港會有咩好講

冇卓耀國，你班撚人降左班啦

網上打飛機

冇亞軍都一定有季軍

offside hk話只有朱基，偉豪，田文豪留南華
其他全部走人

田文員終於唔洗做3號龍

吊打百年港會

終於坐正

閪仔正選 文員後備

搵肥鳩出山加盟南華會

預左啦

唔通真係諗住保贊高美斯會留隊踢蒲崗村咩

只是後備門將。

如果依家計 南華聰係假鬼 用南美聽抺殺其他本土球員出場機會

正選前鋒

嗰時嘅國藉邊有咁撚煩啫，冇得咁計

True

所以而家d紛爭其實係支那國籍法搞出黎

大陸野點解可以成日咁on99

最後都係要香港獨立

以前個情況係點

輸俾坡仔係好正常
不過輸咁多就真係堅樣衰

應該算係最高薪既本地球員 (包假鬼) ？

何國泉已經準備好了

諗起上年我島不停吹奏日本派隊強勢來臨作客
但其實人地只係派呢支世大運隊參賽

廿個人應該有一半會打職業波既
不過唔知有幾多個打到J1姐

港超最高人工(估）：
土生土長華人：中國輝
假鬼：林志堅
國援：？白鶴
入籍：估唔到

入籍華度斯啦下話

自膠 睇錯野

我都想華杜斯入籍

柒左唔好推

會唔會係辛祖

天使輸咁多

羅拔圖同麥基都有可能，始終東方人工高

緬甸pot 2，柬埔寨pot 3，禾港pot 4

都柒左唔差在問吓
去印志 9未呀

lm

屌回錯post唔洗理

呢隊幻齒夠晒贏兩隊南亞仔

佢叫我cap上黎比大家睇

入稟狀指出，東方足球隊去年底接觸辛祖，邀請他今季加盟球隊，今年初簽定臨時合約，東方答應增加其月薪至4.5萬元，下球季則加薪至5萬元

兩年前東方同辛祖個私人協議係4.5至5萬人工
假設當年傑志用差不多人工簽辛祖的話
到今年6月辛祖同傑志續約(唔知續咗未），加五成人工都係7.5萬

你就係田文豪

我港兩年和後有幾多fifa分？

天使開始殘, 轉捧橋本係正常!

橋本橋本!!!

橋本索好多

我唔係
我係苦主

有埋南華logo
幾有誠意

金判坤都幾撚好笑, 講到好似剝削你私人時間咁, 但香港有幾大? 外國個d搭飛機去睇咪仲辛苦過你, 你連大陸都返過1,2次咋

羅曉聰Bigmac有段情 祖仔為你高興

Aggar
做得港隊head coach
就預咗星期六日要入場睇球員表現

屌你老母啦
20萬一個月請你條撚屌入場睇波都講到好撚偉大好撚多犧牲咁
屌你老母辭職咪可以陪屋企人囉

直接上fifa排名個網有得check
香港 六月頭179 -> 七月頭192
和約旦其實幫唔到手拉高
主要靠和北韓

大馬148 -> 119
小港仔年底同佢地再拉開多50分以上就有可能搶返19-20亞冠分組賽席位

[member]支持金判坤[/member]

橋本正好多啦

支持橋本!

差少少可以贏埋北泡
高梵果球冇12碼

如果係贏左北韓就229分
可能唔駛雙殺大馬都可以搶返走個亞冠位

橋本對腳真係痴撚線

192分夠上到第140位

有冇手足今晚會同黃洋大豪踢波?

最緊要9月10月雙殺馬拉，過客場有難度

笑咩笑 唔尊重教練 罰你跑40km!

支持奧馬朋友隊代表UAE拎亞冠
咁香港係club points度同馬拉個差距就會收窄
fifa points唔使贏咁多都得

咁多年以黎仲徘徊140

奧馬隊連出年亞冠資格都拎唔返
有冇能力入到亞冠東西岸決賽係好大疑問

當初如果唔係167
世杯外都唔會有咁好既籤

Kim out

佢個隊仲搵埋國腳鹽谷司加盟
不過冇得注亞冠外援位

因為香港贏到既隊絕大多數係排150或以下
每場拎到既分有限

如果想衝排名
一係搵130以上既隊搏連勝 (和都唔得), 加上大賽*世盃外/亞盃外)成績唔可以差
一係大賽年(有世盃外/亞盃外既年份)完全唔約友賽, 只靠大賽搏鎚一擊即中贏波

Kim比kb仲高人工

KBZ Bank Cup 2017
香港二十二歲以下足球代表隊名單

守門員

1 陳嘉豪 (傑志)
2 王子聰 (九巴元朗)
3 袁皓俊 (香港飛馬)
4 謝家榮 (夢想FC)

後衛
5 徐宏傑 (標準流浪)
6 陳港斌 (冠忠南區)
7 羅振庭 (九巴元朗)
8 余沛康 (不詳)
9 劉學銘 (冠忠南區)
10 羅梓駿 (傑志)
11 余煒廉 (九巴元朗)
12 姚浩明 (九巴元朗)
13 謝朗軒 (不詳)
14 韋健豪 (不詳)
15 馮學林 (冠忠南區)

中場
16 鄭展龍 (傑志)
17 黎厚希 (夢想FC)
18 黎洛賢 (不詳)
19 顏卓彬 (傑志)
20 杜國榆 (Rochester River Dogz FC)
21 蕭俊銘 (香港飛馬)
22 陳俊樂 (和富大埔)
23 黃駿軒 (不詳)
24 胡晉銘 (香港飛馬)
25 梁星耀 (和富大埔)
26 林樂勤 (香港飛馬)

前鋒
27 羅曉聰 (香港飛馬)
28 鍾偉強 (香港飛馬)
29 陳柏熹 (Campbellsville University)
30 播磨浩謙 (傑志)
31 安永佳
32 Ho Ching Yuen Matthew
33 黎格爾 (不詳)
34 趙少維 (和富大埔)
35 鄭兆均 (標準流浪)

主教練：金判坤

唔約友賽>國家隊磨合差>大賽輸波>無分>世界排名跌

前鋒果個應該係何誠淵

啱啱換左亞援 由原本泡菜換左廣島後衛鹽谷司
希望佢地瞓身亞冠為自己又順便幫下香港 我想睇多兩年亞冠

前線mk聰擔大旗

Kim Out

應該得 亞冠入左8強可以二次報名換哂D外援亞援都得

個list係祖樂比巴打自己打?

yes，跟呢個list
做埋因總嗰份

得罪講句 驚你比對面撞下就散

如果10月主場對大馬
有100人或以上一齊舉Kim out牌
Kim同足總無得逃避

到時賽後kim喺記者會反枱

等分數上出咗局先搞好啲?
好似好影響球員士氣

大佬孝華麗留名

想睇呀
最好係記者會上面精神病發 學總領隊咁9up

好想睇

Agger對黎巴嫩先？

多撚餘 有無更好選擇先

最好出到線唔使搞啦

戇鳩

反雲加做嘜有更好選擇咩

黎緊9月10月要兩對大馬
睇埋呢兩場就知又無機會出線
再決定到11月主場對黎巴嫩舉唔舉Kim out

星期一至正有咩做

KIMOUT 之後係咪RAMBO 教?

如果一定要湊老細的話，係
唔識湊老細既教練係香港係垃圾!

原來南韓炒左教練
幾時到kim sir

Kim out先定香港有民主先？

然後之後宣佈kim教南韓
Kim: I am Korean and I will die for Korea

佢死個日都未有民主啦

He is a real Korean wor

希望有人挖kim走

佢點會走

傑志後生嗰個金就有人挖

咁又係，邊隊會出500個一年請佢

港隊割愛吧!

放心, 有人民民主專政

重點係500個請條廢柴

上次u23唔係有個台灣嘅bigJer咩
定係我記錯

中場唔錯
後防都叫可以試下出大場面
前鋒線就……

自由身先有人吼，Kim sir辭職吧，你咁掂出面大把世界，唔好阻你發達

u20嚟

北泡啦, 希望肥kim 睇中佢

咁就弊
就算咁醒守和北韓偷到一分都未必有用
因為u22, u19, u16亞盃外賽制都係鼓勵非種子球隊以兩勝姿態次名出線

唔好話正中鋒
d翼鋒都麻麻地

林樂勤 黎洛賢 鄭兆均

比次機會禾果ok

睇返kim以前個樣真係好搞笑

正確來講香港一直都有代議民主

柏熹去港隊比賽交通使唔使自費

鄭兆均踢中鋒幾好個喎

對大部分人黎講都係要直接民主

今季不受招蛇重用

呢隊u22 全部唔高唔大隻。

趙少維幾好抽

點解出35人 咁咪好重皮費

9估：朱sir應該教得好過kim

袁皓俊
謝朗軒 徐宏傑 劉學銘 韋健豪
林樂勤 陳俊樂 胡晉銘 羅曉聰
黎厚希
鄭兆均

左右翼cut-in射波，唔好斬；黎厚希負責做波，鄭兆均踢標天咁打假9負責分俾兩隻翼or執雞；學銘打中堅逗住唔夠高嘅傑仔

吹龍珠
條友防守教到好差，宜家南泡8場失咗10球，搵佢教

點解趙少維唔係CHIU SIU WAI
係CHIU SIUWAI

我覺得bb有機會打到正選

你知唔知咩叫直接民主

直接民主=公投
ok?

如果有siuma
起碼講隊可以入到亞洲盃決賽周

我唔覺得大部分人係要直接民主 甚至民主都未必係

假設有某國家滅亡咗
曾經代表某國的球員
可否代表其他國家？

FB
Benny Leung

東方唔留鞠盈智

咁可能要Philip

要cut咁啲高薪

消息未經證實

咁不如雞埋帥

搵食姐
犯法牙
係咁架啦
好出奇牙
魚蛋論
呢啲先係形容緊香港大部分人

唔撚係掛

雞得 要雞埋帥

但係唔係話表弟同philip會去同一隊咩
東方要埋表弟咪成三個右閘

計經驗bb好啲；計身體質素、戰意同體能jordan好似好啲
同埋下半季bb俾人雪，jordan可能狀態好啲
不過廢金通常都經驗行先，似bb正選

2個鬥傷

當左閘用
係咪唔要大眼

唔雞金井

仲有亞冠級數嘅牛榮去邊

其實jordan仔值得多啲上陣機會

學銘笑而不語

唔好成日以為上網個世界就係現實啦

諗起協防能力都係jordan>bb，同埋u23亞盃外出局味濃，情願比多啲機會jordan。bb先天問題，上一隊都唔覺得有得出，除非技術突飛到好驚人

bb要參考messi j種踢法啦

得佢姐 講真日本咪又係得麻也夠高大

重點係佐敦D技術唔差得過佢
咁點解唔用個後生D又好D

都要下盤夠穩先得架，
佢咁樣撞一撞就散咁滯

true, 日本多技術型球員，身型唔大隻都勁

返元朗把啦

帶三十幾個去踢？

所以港隊長遠以土炮為主嘅話，學日本踢法無死，泰仔就係好例子。事實上年頭省港盃係個好開始

東德球員1991之後咪代表德國囉
蘇聯嘅1991之後可以揀俄羅斯or自己出生地嘅國家

睇完u23既人腳 柒爺算唔算係土炮前鋒既末代產物

香港真係唔適合行直接民主(甚至民主)，因為雖然有林立嘅資本勢力，但係中產太少，而窮人往往只會為眼前、短期嘅利益去投票，咁會選出民粹政客

鄭展龍

true
引用支那句子「從娃娃抓起」
要由青訓開始訓練，所以唔好再長傳急吊，要喺地下持球，猜個波上前場先有前途
話時話皇者南個青訓都要咁做

但係佢哋個一隊
所以南華係咪要轉打法

堆中堅昌子、植田、町田笑而不語

鹿島三子

嗰場現場睇 係咁比人笑 自此好撚憎星加坡

9月作客過去反擊

比左8蚊入場睇呀 見到5-0

有高大嘅，但同韓國球員高大，體力化踢法相比，日本以技術型球員較多，身型唔突出

Benny Leung
剛剛收到消息, 東方改變主意, 重簽24

集體炒車

一個人玩死成班傻仔

真係直接民主既國家全世界都冇幾個啦

金帥係世上最佳教練
不服來辯

亞冠級數唔留低幫手打外圍賽打咩

你仲有我

Switzerland

睇播磨ig story
佢係咪會走

塞爾維亞及黑山先係史上最惡條例
1. 血統
2. 出生地
3. 永居地
4. 上五代的1/2/3
屌! 同任揀有咩分別

香港要「發展」成「亞洲的瑞士」……講過嘅人包括董建華、唐英年

淆演走左牛榮仲有冇得踢

話時話有冇ching join咗蔣仔個連登起底組tg group？

亞冠級數的聰頭係咪去夢想FC？

張煒琪將於本月底到澳洲隨兩支澳洲職業隊試腳，而「煒琪」已獲有心人贊助澳洲的機票，現正設法解決其試腳期間的使錢。

拍柏保路
高下立見

叫公民/足總擺個戶口出黎俾大家眾籌
我太窮，只出到$100 有冇人跟機

同大豪踢完波

孖指會唔會過夢想再拍柏保路，佢係飛馬都冇哂位置，加埋年過30，唔符合飛馬方針

咁睇怕南華即係會變公民同魚丸啦
一沉百踩 1,000,000甲乙丙遊走

完本都諗著會留d大豪，朱基d大佬教下靚仔，而家

素可泰同阿杜域解約

合理，表現一般

唔會
下季散班

循例講番句
come back to hk
雖然佢搶點真係幾好嘅

下場對馬來狗一萬人

洪祖杭食撚屎

發覺一條白間果件最少人有

依家先講，人地都唔知plan左出國集訓未

Who

mk聰

無球會個 d？

睇個款冇咩機會見到南華踢港超
再一次祝南華膠層落地獄

唔岩踢香港波

u23又比人地456

岩岩完季無耐咋喎

唔係咁快收皮呀嘛

中間印樂仔果個好靚仔咁

佢解約係因為呀爸病重 應該會返黑山一排

我好鍾意果件，但係買唔返

到而家都唔明國家隊徵召球會點解可以拒絕放人

香港同大陸一樣，球員米飯班主係球會，球會自然大牙力過足腫

講起孖指
上年都唔知佢做乜鳩去左飛馬但又冇得踢
起碼好過76勇先啦

南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄

球會唔放人好似會比fifa罰

用佢兩場都炸彈

唔係fifa期可以唔放

yes 只有頂級聯賽FIFA期一定要放人
所以中甲青島黃海可以唔放高梵嫁

$100,000

Facebook page 超club足球活動 今日場波仲有黃洋

Yes, 但非A級賽既話，球會都可以叫球員用私人理由退隊

本身有得踢 但臨時去唔到 比左個機會其他fan

岩先睇到有個人叫胡法光
之前shitty冧天花個棟野都係叫胡法光
果然冇好野

聯賽太多假鬼/外援，剥削年青球員上陣時間，所以體能會差啲 (好似係)

true，好多都有
好似火槍兵冒着俾球隊重罰嘅風險，踢我島國家隊比賽

但作客星馬果期都算作國際賽檔期㗎啦係咪？

但9月真係FIFA期黎
8月尾唔到9月都要到

作客北韓高梵一定傷左
所以到時港隊都898啦

佢踢埋今季完約，再簽就要當外援，不過我估佢可能去東南亞掘金，好似辛祖咁未有會簽/剛簽新東家唔敢踢太公波，飛平壤 不了

🇰🇵二十死士名單
利申鳩砌

教練：廖俊輝
門將︰謝德謙(C)、李瀚灝
後衛︰楊賜麟、方栢倫、黃俊皓、李毅凱、胡晉銘、徐宏傑
中場︰陳俊樂、陸志豪、葉頌朗、談樂軒、顏樂楓、劉學銘、林樂勤
前鋒︰卓耀國、黎洛賢、許嘉樂、林學曦、羅曉聰

*為🇧🇭十五死士

戇鳩小陣得唔得
第一次玩就好笑 再玩就弱智

去到幾多月完

當年係「巴林十五烈士」
個term唔係用「死士」
連KIM都話自己病而唔去
真係冇野好講

人地胃酸倒流好辛苦架

U22預計有冇直播link

咪係，隨時真係die for HK

忽視胃酸倒流 可增患食道癌風險

13哥話應該有

港隊果然又約坡仔拍跳，繼續港星埠際賽既傳統

咁對馬拉又合理嘅

胡法光以前七十年代尾八十年代初搞過隊波叫菱電，響乙組踢左兩年終於升到班，點知玩左一季甲組就退出聯賽

【亞盃外】金判坤：港隊未來兩場對大馬要盡取六分

他說：「據知馬來西亞上場迎戰黎巴嫩表現相當出色，而大馬改由葡萄牙籍教練接手後，球隊踢法相當防守性，而港隊要贏波是要設法盡力早段取得入球。」

坡仔應該廢過大馬

76咪又係炸彈
仲要出post講壞話
孖指冇呻過反而冇得出

高㭝係中甲幾錢人工？
FF傑志簽佢幫手打亞冠

練進攻又近大馬，坡仔算係好選擇
緬甸都好但交通又遠咗貴咗

Source : 冬蔭波 Tomyumball
反cup馬拉仔不是夢 單殺都可以反cup

■ 如今泰國隊都盡可能與強隊友賽，反正亞洲盃決賽週及東亞第五席位已經穩奪，FIFA 排名暫時 WFC。但香港與馬來西亞就要算到盡，亦可能要鬥到底，須影相 Cap 圖分勝負。
.
■ 記得「伊朗好、香港衰」這歌詞嗎？今個 FIFA 賽期伊朗就好得很：友賽贏黑山、WCQ3 挫烏茲別克。在下月新一期的國際排名上，伊朗的積分將由 829（828.66）增至 893（893.2）。伊朗真無良心。
.
■ 幸好香港自己賺到錢：與約旦及朝鮮打和，雖然和波的收入不高但已超越預期，共得 260.1 分（約旦 77.35 | 朝鮮 182.75），算是豐收。適逢大馬又黑仔，補時才被黎巴嫩入波而僅輸，138.125 分化水收尾，香港在這條路上有點運氣。
.
■ 大馬賽前沒有安排友賽，應該是因為其作客鬥朝鮮一仗的賽期一改再改：三月廿八改至六月八，六月八改至十月五。其中六月八改至十月五更是五月中才決定，臨急安排友賽填充並不容易。若有一場友賽打底，說不定大馬今個國際賽期亦有兩次進帳。故此雖然伊朗無良心，但姻緣運暫時都在香港這邊，依然幸福。
.
■ 本來香港在亞冠排位賽落後大馬 1.049 分，但今個國際賽期與大馬此消彼長後，差距已減至 0.61 分，減幅約為四成。那 0.61 這 number 是甚麼概念股呢？就是扣除餘下其他國際賽事不計，香港只要單殺，毋須雙殺，就足以超越大馬。扯旗了吧？
.
■ 當然實際上其他賽事是不可不計，變數仍多，但起碼可了解香港兩鬥大馬將會是史無前例的重要，而香港亦絕對有可能憑國際賽成績取回東亞第六，並已在今個國際賽期先取得頗大進展。不過大馬肯定會有對策，其足總由柔佛「柔王」掌舵亦絕對會比其前任精明得多。亦相信柔王會希望柔佛能直接晉身亞冠分組賽，故此香港的祝福團是絕不能有半點鬆懈。
.
■ 八月會舉行亞冠八強賽事。「阿聯酋好，香港好」，願阿聯酋神將奧瑪率領的 Al Ain 會 All in 香港。奧瑪在泰國一仗依然出色，可惜阿聯酋和波之後出線形勢惡劣，希望他可以在亞冠大洩憤，順便開拓香港球迷市場。
.
■ 而在八月底至九月初的國際賽期，泰國就會鬥伊拉克和澳洲，而香港大馬就會在九月五日鬥第一場，大馬主場。在八月底雙方則可以安排友賽。據報香港的對手是新加坡。觀乎新加坡早前鬥台灣的差劣表現，若無改善則香港隊十拿九穩。然則大馬可能亦會找較弱的對手，總之雙方今年內都應該不會找泰國隊友賽的了。
.
■ 海報的香港代表是艾力士，去年在東亞盃外圍賽為香港進帳不少，前晚朝鮮一仗亦有功勞。雖然泰國聯賽的前港超兵先後有阿杜域及伊藤紘平已經離隊，但我仍相信艾力士是可以在泰國立足的。希望就算不是泰國都可以外流以增強實力吧。一點一滴都是助力。

戇鳩，對黎巴嫩梗係防守性
你咪睇下作客去到佢守唔守你

又見到自己

唏唏

港隊要贏波是要設法比對手取得更多入球。

Kim不懂球

坡仔近來士氣低落，連我島都可以食到

四句野都可以係廢話
鬼唔知馬來西亞上場踢得好咩
唔好都唔會最後先輸
仲要原來想贏波就係要盡早入波

八月尾先踢，到時可能又唔同呢
同埋天氣相近都緊要

伍daddy舊文重温
各地球圈，無論職業、業餘或青訓，都會有挖角、轉會的現象，不足為怪。不過近年香港青年軍的挖角潮是古靈精怪，正如牛丸所寫：「球圈內有種教練於青訓裏歇斯底里地執行「得兵得天下」，向家長說美麗的謊言，向球員送禮落藥，為的都是留低球員。。。青訓發展，竟為了勝利而本末倒置。」

最近兩三年的暑假都有在傑志訓練多年的球員選擇離開，部份是香港隊隊員，據家長們的解釋，各種原因都有。個別青訓組織的代表確實「向家長說美麗的謊言，向球員送禮落藥」，去說服較優質的球員轉會組織一隊班霸，特別是在類似有曼聯超級盃的組別，勝出的球隊可以代表香港出戰，更會無所不用其極。

今年夏天更出現了一個怪現象，就是有傑志青年球員去完港隊訓練就要求轉會。我們調查後，發現有幾名傑志青年軍球員和家長在參與港隊青年軍訓練後涉嫌受到港隊教練遊說轉會，而涉嫌的港隊青年軍教練竟然是球會教練。

其實個球會敎練係邊個？

屌你老鼠

夜麻麻整D咁既野

仲有坡仔係季中，香港至岩岩開操

練進攻？ 廢金friendly 慣例係穩守突擊，唔係輸緊嘅話留最少9個喺自己半場

領先一球最危險

岩岩果場

洗眼

唔通你係俊立

定係852

都唔是ge 四大聯賽都好多球員詐傷唔踢國家隊友賽

又唔可以話廢話

可能馬拉真係變左防守性球隊
因為除左波亞斯之外
其他出名ge葡國教練都係以防守為主

包括摩佬 費蘭度山度士 基羅斯 甚至今年係摩納哥玩進攻玩到出神入化ge查甸係執掌初期都係以超強防守打好基礎

而最尾個句 我諗佢係指馬拉踢法較體力化 如果港隊主攻 打陣地消耗戰冇著數（始終港隊冇邊個可以特別靈光一閃ge球員）
所以早段趁對手未上力突擊入球會有著數

件件係有被迫害妄想症
冇錯 香港搞青訓係應該for the good of hong kong 而唔係各球會為私利而戰

但唔好講到人地好似好賤格咁
係外國成熟足球土壤下，球會鬥青訓 買最好球員培養係正常不過之事

睇埋下一段

我在過去擔任足總董事時，負責足球發展的屬下委員會(subcommittee) ，訂下了一條規則，就是港隊青年軍教練不能由球會教練出任，以避免在選拔代表隊時私相受授和出現要入港隊就要識揀教練的情況。離任足總短短幾個月，足總又指派球會青訓教練執教港隊青年軍，即時捲入這些瓜田李下的風波。足總技術部門的安排是極度不智。今次牛丸也發聲，可能她和她所服務的球會也是受害者。報章所選的配圖又真是有點意思。

32歲的韓國後衛曹泰根即將登陸港超
那隊？

婆仔襪

我抽中左但俾左個frd踢
條友捕到黃洋隊後衛派膠單刀燙遠柱入左波
而家吹奏緊佢港超級數

Carry到

都唔覺佢地會有掉錢搞青訓
都係搵個藉口慢慢收皮
十年後話搞唔到青訓都已經冇人理

林大輝比

應該係垃隊or理文隊

狗總仲未講初選名單
究竟平時佢地有冇人返工？
返工又係做咩野？

大家一齊揪出兇手

好想入狗總做 好似好撚hea咁

而金帥對此表示關注，認為部份球員體能是未達應有水準，個別更加不及更年輕球員

目標鎖定為21-22歲球員

快D入, 請緊人

不過假期可能要開工

上年係蕭俊銘，bb
好似

洗乜member only呀你句嘢？

印象中足總公關無試過出來善後主席製造的蘇州屎

點解南韓唔重金禮聘Kim蛇執教國家隊

一球成名陳俊樂想外闖 郭家明有乜錦囊

當然，樂仔目標不止這樣，「現在最近和真實的目標，就是能到大陸中超或中甲的球會效力。」想就當然的，不過又是否「夠班」，郭家明怎樣看這位年青人？「他很多方面都不錯，但就欠缺獨特一面，一定要有獨特的一項技能，最好就是遠射。」

依家支超玩本土，以後都使旨意重新放寬港澳台名額

麥當勞：身份證上印有Angus或安格斯的顧客可免費

安基斯差一個字

想做啲wfc比賽嘅監場

咪係
望下秦國同馬撚好過

邊有得「食窮民建聯」咁理想

咁郭家明又無講錯
佢周身刀無張利好難有人睇得中

除左新442，全部都有可能
比飛馬雞果堆可能最大機會

Reception

反而目標泰超仲實際

泰甲都ok

如好似歐沖咁去歐洲停試腳

公關係咪就係fb page admin

去英甲英乙試下

JORDAN都唔會啦
係飛馬可以踢足120分鐘

黎洛賢係飛馬後期都好似比人屌hea操定直頭唔出現
9成9有佢份

無工作証
jordan上年咪中左伏，貝利無得比賽

街場mk仔

除左bb,鐘偉強轉會？
坐左成季

有腳法夠做

諗起前季神鋒鍾偉強

謝家榮都係

如果jordan上左恆大咪好
不過香港人始終對英國足球有幻想

去到都無用啦
上唔到一隊遲早都係返黎

衰態度呢但係

恆大
樂仔踢過英冠青年軍
讀緊書先可以

起碼好過去貝利好多先啦
同埋恆大個offer好似唔錯的

但佢根據一場下把波去判斷大馬變咗防守性球隊會唔會太粗疏
同埋唔太同意以國籍將教頭分類，葡萄牙都可以有avb或者謝蘇斯呢類純尚進攻嘅教頭

brian fok申花借佢去西班牙，羅馬尼亞乙組，
阿塞拜彊係幾好

比利時乙組

而港隊要贏波是要設法盡力早段取得入球。

理想：領先後又541消極防守鳩斬三分已袋
現實：比人領先然後老鼠拉龜/領先後突然分心輸on9波/達哥式衰收尾

Job Description

 Plan, develop, implement and evaluate PR campaigns to meet the Association’s mission, increase public awareness and enhance the image of the HKFA.

 Respond to public and media enquiries.

 Work with agency / stakeholders to conduct market research, develop appropriate strategies to collect and

report information, and use feedback to guide current and future PR and media efforts.

 Identify and manage external vendors needed to carry out PR and media activities – public relations firms,

advertising agencies, freelance writers, photographers, etc.

 Prepare press statements and regular communication materials (including the newsletter, annual report,

etc.) with stakeholders

 Prepare regular management reports and provide secretarial support to the Marketing & Communications

Committee.

 Ensure that all PR and Media dealings are coordinated with other marketing and management initiatives.

 Prepare respective budget with on-going monitoring.

 Perform such other duties and responsibilities as instructed by the Chief Executive Officer.

恆大青年軍d比賽強度真係唔知會唔會好過英甲青年軍

玩fm15佢俾講隊炒咗之後執教南泡

恒大青年軍岩岩比馬拉u22炒
仲比人個教練串

我都試過

【道德兩難】西班牙少年隊狂派25蛋 點解教練要被炒？

諗起五件講過傑志青訓係教U隊球員，即使已經大比數領先，都唔應該放軟手腳，認為盡力比賽才算有體育精神，才算尊重對手

球場如戰場
唔需要敵人可憐

傑志炒港會十蛋
朱sir可恥

恆大炒我東7-1 可恥

個兩次12m如果膠鵬射左會典

其實呢類「保護」小球員嘅措施喺西班牙並唔罕見，例如有賽會喺10:0過後唔會繼續計分，亦有賽會規定超越某個比數後，進攻一方必須造出指定次數嘅傳送先可以起腳。不過，所謂「尊重對手」，到底應該係全力以赴認真較量，抑或適當留手互相畀面？睇嚟係永恒嘅道德難題。

即係打假波

如果有外圍開賭
對投注人士唔公平

7-0
踢少兩件邊有可能破到蛋

自欺欺人

炒你30粒, 仲要干地式慶祝
咁就話仆街姐

豪哥球世界波

四十多碼

腳面拉弓

保護返小朋友都岩 始終仲係細路 唔會有大人個種承受能力

加拉度，蘇沙，馬高斯留隊
之後仲有個新外援

除左列文？

放心應該冇我
如果唔係一場波要30個波

黃良柏分分鐘又諗縮數，最後得五個外援就算

點解你地有得同豪哥黃洋踢波既？

【香港U22 Moment - 體適能教練借體能測試磨練小將意志！】

本地球季雖然大致上已經完結，「大港腳」亦啱啱踢完對朝鮮嘅亞洲盃外圍賽，不過一班將會喺6月底作客緬甸出戰KBZ銀行盃嘅香港U22球員就一啲都無鬆懈，繼續加緊備戰7月中係朝鮮舉行嘅亞洲足協U23錦標賽外圍賽！

睇返尋日進行嘅U22操練，除左平常都會做嘅戰術練習之外，體適能教練Mathew仲安排左球員分批進行Yo-Yo Test，希望測試一下球員現階段嘅體能狀況。

Mathew就話，對佢嚟講，Yo-Yo Test嘅目的其實係兩方面嘅，除左用嚟量度球員嘅體能水平之外，佢亦會利用Yo-Yo Test去觀察球員嘅意志、鬥心同埋態度，睇下球員可唔可以喺逆境、刻苦嘅情況下盡量堅持落去。

喺呢方面嚟講，Mathew就話尋日有好幾位小將喺測試中都畀左佢有唔錯嘅觀感，除左喺球季結束後仲維持到一定嘅體能水平之外，亦都有展示出盡最大努力去完成測試嘅正確態度。不過同一時間，Mathew亦有留意到有小部分嘅球員喺積極性上，似乎仲有改善嘅空間。

最後Mathew仲寄語一班年青球員，話唔同嘅細節可以睇到一個人有幾認真去對待事情，所以既然目前都仲未公佈最後大軍名單 ，大家都應該繼續落力爭取表現。

小將們，聽到未呢？大家都要一齊繼續努力吖！

香港U22將會係6月26日出發去緬甸仰光參與KBZ銀行盃，首場賽事將會係6月28日對日本世界大學運動會U20；6月30日就會對緬甸U22；7月2日就對柬埔寨U22～緊接番到黎香港再練多兩個星期就會出發去朝鮮參與亞洲足協U23錦標賽外圍賽！加油小將們！

#香港勁揪 #撐自己人

btw十三姨嘅留言

國家隊練波都唔100%積極
華人球員

超club足球fb page搞左個活動係同佢地踢波

Fb page 超club足球嘅活動
黃洋隊疑似越位入波，豪哥大叫黑哨

下年唔知有冇菁英盃
有既話得五個外援爭冠機會又小左

10隊應該仲有多個杯賽嘅
不過唔知係咩盃啫

11人場跑死人

有十三姨留言咩

邊隊贏

豪2:1洋

廢極都屌打你班外行人啦
起碼係港甲神射手

記錯

會出界

張圖後面影到kim out
港超facebook: ....

爸打你收唔到wo

北韓隊相……金正恩out

聽到導彈聲

佢三個有必要發表聯合聲明係叫Kim Pan Gon Out

jong en就jong en啦
香港人有足夠國際視野

Kim is watching u

你要爭冠嗎 修夫支那 高美斯熱情 保贊有共鳴
再錯都沒人來聽 狄恩哭 陳七走 更率性
要奪菁英嗎 別人罵你不清醒 你愈要 更大聲 無呼應

排名 one two three four 年年 one two three four
這是南華點的歌 這是油渣點的歌
記住曾經都想爭標過
排名 one two three four 年年 one two three four
以後南區這麼兇 以後元朗這麼兇
慶幸尼古這麼天真過 至少入波過

首舊歌此情不在

去緊旅行

去旅行仲咁關心港足

Ricky會唔會順便帶埋泰利嚟香港

使唔使咁多中堅外援

通常五個係搵唔到亞援所以唔搵算
但係依家列文當亞援咁應該會搵夠六個

dnlm

Auntie 13 同時捧緊幾多隊波？

大家會唔會講梗唔同嘅人？

5個都有料到既就無所謂
整多件禾達咁就不了

章兄係咪認錯晒d人

咪見到profile pic係女就叫auntie先得架

除南傑 全部都捧

Carmen Lai？

冇得打亞洲賽又唔係XXXX咁想爭哂所有錦標
簽咁多外援唔合符經濟效益
南區本身亦不缺假鬼

佢連去talk都著元朗波衫

又點會係講緊佢

Yes 真痴線佬

我地應該講緊消防員老母呢個人？

我presume係
但直覺話我聽呢度好似唔係

十三姨係老母
Carmen Lai係第個人

係邊個撈亂先架

金井街場屌打九成人

禁區外入唔到閪仔波

地盤佬呢排無比人屌

下季搵場有直播既大叫馬惜珍馬惜如冇賣白粉
港共帶頭屈鳩人好可恥

辛祖表示唔去仲好啦

子厚認錯人

有d保留

子厚又柒

apa9394: 我跟久保最不喜歡拿著一些內部流出來也不太清楚就一直講 06/16 10:29
→ apa9394: 我也知道有些人在圍剿他 我跟他根本無所謂

JamesCaesar: 一看到久保就呵呵

狗保

叫左十三姨好耐架啦喎，證明一個TERM就可以吊到新會然

子厚兄潛左

搞到我以為一直誤會咗
其實點解叫13姨嘅？

im in japan now.
finished Hongkong League 31May.
now im looking the new team for play because south china is now in trouble.
please contact me if need asian attacking player.
this is my Highlight 2017↓

thanks🙏

很想對子厚說聲加油

Don't force him!

im in hong kong now.
finished Hongkong League 31May.
now im looking the new team for play because me is now in trouble.
please contact me if need asian attacking player.
this is my Highlight ↓

難 j league隊隊都講求地面推進配合
唔覺佢去到做得到

佢打到傑志果種水平既地面波
但佢返鄉下應該得j3

阿仔元朗著13號

整個港超人士 簡稱/外號/花名/暗號 list 係首頁la diu

13姨都算
仲要連謝四都要鬧雙胞

黎黎去去都係得一個聰明人搞出黎
連你都清醒過佢

1. 傑志總領隊 <-----> Sun Hei Chan
2. Bojan_Malisic <-----> 朱兆基

小心佢用文言文屌死你(不過屌完都無人明 慘)

古巨基Joel=卓耀國

Bigmac=梁守志

又關我事
屌鳩你

艾華頓=艾華頓

垃王 =艾華頓
村短 = mk 1號
黃洋 = mk 2號

艾華頓先係狗志

13姨都認錯

比牌呀~~~~~~球證！

多謝提醒。

Bigmac=包CHING

呢度係咪有絲打

球文字d=皮蛋黄

hi

球文字D=PETER WONG

各位球迷啊，球季呢又完nau，唔知啊....各位呢...有冇山長水遠....飛到東歐, BALKAN 半島o既 勿...實當尼亞觀光呢?

Bigmac = 老師

人誰無柒
章兄都係人姐

雖然成日撈亂又真係

屌你老母下季咪撚再講波

mk仔唔識貨

請好好珍惜桂神

老師早安！老師又中！

yes, sindy男友人個女友

諗起馮奇暗串垃垃4000蚊點知9up桂衝出黎柒

自貼

原來會員 吉高由里子 係熱狗

食屎啦

吹奏城門谷未？

老師又中...........暑

I AM SORRY FOR THAT
LETS GO TO MACEDONIA OKAY?

好擔心作客北韓
變咗植物人返黎

起底清算

卡路斯隻腳點？

我準備著作新論述《永續亞冠盃，保住小球迷》，敬請期待。

你唔講我都唔知比人點名

發覺家陣係連登清算緊

咁樣咒kim sir都有

WE HAVE A WONDERFUL PITCH IN TSUEN WAN
BUT NONE OF THE TOP TIER TEAM CONSIDER USING IT AS HOME GROUND

唔該係就認咗佢
做過熱狗我唔介意，最緊要痛改前非

判坤又中......風

齋上連登OKAY?

我灣！

小西灣！

WE ARE 我灣
WE USE 我谷

小灣必需落地獄!!!!

準備格劍

好認真咁講, 大家睇返D 圖

城門谷看台同草地, 以運動場計, 係好好
一來距離唔算遠, 二來升高看台, 視野一流, 三來重有兩邊全上蓋看台, 唔係旺角場o個款天幕頂.

唔好係網上打飛機

係你個死人頭屌鳩班弱智就係熱狗

我谷

yes true

住荃灣

法國個post推得慢左

意見接受, 決定照舊

仲諗住有12隊 會有隊用我谷 點知得10隊 咁肯定冇隊會用

俾d時間binc勤追po先呀
抖暑之後立即翻黎

偽南真傑收皮

傑志囉

未去過城門谷
真心討論：
Mtr步行去要幾耐？
附近有無乜嘢消費飲食場所，俾球迷睇完波之後去行街食嘢？

別人笑我太瘋癲, 我笑他人看不穿呀朱基

岩岩西港城見到個廢伯着住東方波衫

有冇影我相

屌到佢敗走西港城

我覺得唔係住荃灣唔會識行
附近食嘅野唔多 出返市中心先多

1. MTR行到去球場約15分鐘
2. 附近只有一個商場，有M記同7-11、百佳，地下街市有一檔車仔麵同兩間辦館，再行落少少有餐廳、食粉麵既地方同惠康

一於整個牧養課金計劃，得閒搞d 交流會收5舊咪有錢。

留意到
13-30歲傑迷坐mk28區
13以下30以上坐mk29-30區

有google map就識行啦，不過唔知google map有冇兜路姐

不過商場所有野12月都會收皮，因此領匯賣撚左個商場比人

廢伯唔識用google map

原來係你
見到守志唔下跪

見過阿伯拎住香港交通大全2014睇今年青衣場第一場波

如果真係有港超球隊揀我谷，就好心唔好慳，比賽日安排兩架shuttle係潮江春樓下接d廢伯上去啦

下年踢你走冇得同baby 影相

附近無得食野行街其實都幾不利
唔通揾班fd睇完波就即刻鳥獸散咁on9咩

都唔知佢講乜9

冇班廢伯港足死撚jor
睇得港足已經唔算太廢

支持墓臭另計

冬陰波d圖同文真係高質

高質

對新加坡艾力士又可以刷下入球

只有荃灣區隊同荃灣人先配得上用我谷
最快幾多年先可以上超聯？

今季差啲出局

原來唔經唔覺麥基都已經打左港隊41場

4

唔會升到啦，最勁果年都係升班附加賽決賽輸比東方

原來唔經唔覺樂仔都已經打左港隊10場
add oil

McKee都39場

墓臭都有4場喇

過檔去睇葵青算

香港joke球並非浪得虛名

葵青下年都落返乙組

大豪？

佢都冇，點格

幾年前係街場同謝德謙踢過波，淨係身位已經贏曬。

同埋佢幾nice,踢完係車度拎左幾支水比我地

如果港超球迷學鬼佬用自己區隊做主隊咁計，葵青區都係元朗球迷

去印尼又近一步

入場睇馮啟匡謝思利達

南華玩具部簽到隻超強假鬼

而家鳳凰浴火重生 新鳳凰計劃

倫敦都有獌迷啦

搞個talk收500
fat fat la

「大家最後提出，只要R&F富力方面願意為作客一方提供2晚酒店住宿，同埋所有交通、保險、簽證等等嘅開支，等作客一方『唔使有額外支出』，就唔介意北上作客。」王威信亦提到，各港超球會都希望R&F富力，在球員註冊方面可以「跟大隊」，即外援註冊「註6出4」，而所有國內球員均視為外援。

港超聯 新季作客富力要北上？

港超聯球會每月例會，周五（16日）下午假旺角場舉行，會後召集人九巴元朗會長王威信向在場傳媒表示，會上主要就新一季R&F富力的情況作討論，包括「外援註冊」及「主場安排」等。「只要R&F富力方面，答充其他9間港超球會『不需要額外使費』嘅要求，原則上大家唔抗拒北上作客，但一切都要等周一（19日）嘅競賽小組會議，先可以通過。」

據王威信透露，會上R&F富力代表表達了該隊，新一季希望主場賽事安排在廣州燕子崗體育場舉行的意願，其他港超球會代表均有發表意見，支持和不支持都有，經過一輪討論後，大家得出共識。「大家最後提出，只要R&F富力方面願意為作客一方提供2晚酒店住宿，同埋所有交通、保險、簽證等等嘅開支，等作客一方『唔使有額外支出』，就唔介意北上作客。」王威信亦提到，各港超球會都希望R&F富力，在球員註冊方面可以「跟大隊」，即外援註冊「註6出4」，而所有國內球員均視為外援。

此外，王威信提到因新一季港超聯會由10隊角逐，為保持每隊有足夠比賽，之後舉行的競賽小組會議（19日），會就新一季的盃賽數目、賽制及開鑼日期等作詳細研究，一有定案會盡快向球迷公布。

你咁撚有錢唔係唔肯比呀？

上年苦力咁少班費

咁就過主啦

佢打五人隊打前鋒
你一般街場仔連五人都撚得死啦
莫講佢地全職

提供埋作客球迷所有住宿同洗費啦

據悉，富力已為新季網羅球員，有傳前香港奧運腳周綽豐獲高薪招攬，該隊更以銀彈攻勢望將港腳羅拔圖及巴西外援基奧雲尼收歸旗下。

羅拔圖咪撚去呀

其實咪仲好
起馬本地球員有得練高質場

畜力食撚屎
滾回支那

返上去踢？又想重演流浪南城開大片？

另外，如果成班大陸仔要當外援只可以註六出四，咁苦力仲可以練到D咩兵？

苦力應該唔會應承
然後凍鴨又跪低

基奧雲尼以前踢過日之泉，反而會對北上不了

基奧雲尼咪去 一陣搞搞下變冇得入籍

畜力全隊食撚屎

所以我一直唔明註6出4對畜力有咩著數
除非班支那仔唔計外援

最好咪撚落黎香港踢

畜力全隊 狗德 落地獄

如果支那仔唔計外援既話我屌你老母因總

真係北上作客，就預左仲有球證旁證足協足總足委全部都係我既人，點同佢地打

如果真係計，即係苦力永遠只得六個位用自己青年軍，你估佢地會唔會咁順攤

揾錢

應該搵香港球證過去啦

叫得廣州xx都冇好野

如果佢肯跟註6出4支仔又計外援 都可以接受

得四個球證有得D咩用，班死大陸仔連球證都敢打埋添啦

九隊踢三循環算啦
唔明足總做乜咁抗拒三循環

咁係香港都打得啦

如果踢三循環d主客係點分配

上面山寨王識得公安高官打死你都得

一主一客一中立場

抽囉

返上去成班大陸仔響場邊吶喊助威，公安又係佢地既人，響自己地頭，有咩唔做得出？

中立場可以搞埋雙料娛樂添，岩撚哂立立心意

滿州人係仆街啲

平時大家唔憎香港d球證
上到支那俾人打死大家應該好開心

大陸仔睇開中超真係會睇呢d辣殺波？

Yes 歡送

A League 以前都係抽

宜家唔係咩？三循環+季後賽喎

廖腳聞帶定防狼噴霧

有得小鳩你小香港，支那佬或多或少都會入

反對自降甲組 南華迷交信抗議

球迷代表Anthony及Daniel今日在楊雪盈議員陪同下到南華會提交聯署及請願信。球迷在信中對會方有幾個請求，包括撒回自降甲組決定、解釋為何不留在港超聯培訓年青球員、以及前足主張廣勇所指，南華減少每季約500萬的贊助，希望會方確認是否屬實，以及這個決定的原因。

腳痕連炸彈都唔怕，支那佬濕濕碎啦

吳多覺呢？

on9cc如果仲播 , 係咪上大陸做live

雷sir大讚有禮貌 隊友：有一種感染力叫陳俊樂

「有時候他需要練習或出外比賽，當然他會問同學關於上課的內容，然後再自己進修，亦會主動閱讀教科書，和課堂上的教材，考試的成績也十分好。」浸會大學體育學系副教授雷雄德又稱讚樂仔有禮貌，而這些都是他在球場上所學習到。

我諗一定唔會播

唔踢中超踢A League 得唔得？

While that's not expected to be for another four years, the league is likely to dip its toe in the water by staging games in Asia as soon as the 2014-2015 season.

Already there's interest from Malaysia, Singapore and Indonesia.

"There's no reason why you can't look seriously at games and even certainly clubs being based in different parts of Asia," the head of the A-League, Damien de Bohun, told reporters at Tuesday's Melbourne season launch.

SOR依家都係

所以如果要打三循環抽主客咪最公平

中立場
反正香港啲主客場都亂黎架啦

掛名之嘛
一個鐘交通既作客
大部分球隊d打氣同中學陸運會無分別

如果玻仔同馬拉入A LEAGUE， 肯定水平大大提高

到時又滅東犬

關鬼事咩 今年灝天半隊甲組級數 苦力入面啲港腳又係得一兩個真係有料到 得理文流浪呢啲先係應有既頂級聯賽球員質素

CHAK TING FUNG 3 小時
五年 無奈 告一段落…

Yiu Cheong Lai 得啦！ 又可以合作喇
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1 小時

叫親東方嘅都係垃圾
例如某報同埋某足球會

理文

philip also

係喎話時話某報&某足球會係咪有關係？足球會當年左右大戰屬於右派，而某報創辦人珍珍早年又係親台

結果咪敗走去東方某島

屌冇人理我

東南海盃啫嚇我唔到嘅

之前都有個proposal話要成立 ASEAN League 不過冇咗件事
ALeague搭飛機太遠，我港應該會不了

ASEAN league既話啲亞洲賽席位點算

變咗亞洲賽嘅距離

個分足夠2小組2外圍啦
講真
有益其他東亞國家添

傳統名校打氣應該勁d

誰在路上 如無意的想結識我
在我身邊 倚靠在我身旁

其實認真再考慮吸引下澳門球會同台灣球會仲好
大陸預備組隨時散班

港超名額一日唔少過需求
冇人珍惜係冇搞落去嘅意思

搵馬交隊重衰撚過搵苦力

人哋a league咁搞其實真係應該學吓，邀請隊台仔隊，先一隊台北，再加隊高雄

真係包尾就要降架啦屌你

唔好搞升降啦

唔覺得佢地明知9成9包艇都會過黎打
苦力係以為唔使包艇先過黎之嘛

台灣有2隊半職業球會
一隊高雄市嘅台電
一隊台北市嘅大同
2隊應該要一齊出邀請啦

呢D政治不正確既事足總又點會拿屎上身

最主要係限隊數
每隊一定要有AFC牌
講明冇AFC牌嘅隊升班就唔使降
仲係怕就再加場附加賽

政治不正確你個腦裝屎咩
討論港超當搞港獨啦on9
咩logic

如果台灣join港超
完全係為一個中國提供FF空間
怕台灣政治正確唔join就真

我都諗有邊到唔正確？其實如果吸到台仔2隊，對港超有好大幫助，起碼叫有啲rivalry

講真
ceo同中國無仇
對佢來講中國球隊加入
同威爾斯球隊踢英超一樣
係我地擺明對中國有偏見姐

大頭征戰港超

咁客觀啲講
富力咁既質素咁既入座率又有咩著數先
除左國仔勁左

台仔好似會早一兩年做定預算
係玩都唔會話玩就玩

富力摺咗中超落黎打囉
問題係佢地派預備組

依家邀請，再重新規劃過港超聯，有薪酬下限，最低工資，最低班費，乘機踢走垃垃

如果迫佢地中超外援要係港超出一定場次

我覺得都有D用既

係啊
我對支那有偏見啊
DQ我哋嘅民選議員
btw 香港獨立

台仔肯定唔join
ok?

你邀請人地就肯黎咩
足球係台灣仲排得後過籃球棒球

苦力一定唔肯包住食車費啦 等睇足總又跪伍含撚

跪佢老母啦

畜力超碼要包埋球迷來回交通

未必，佢地落黎都一樣要錢，洗費一定仲高

場場搞抽獎送返層公主灣先啦

唔包的話會有3分 垃垃唔撚上去踢 有著數

有得屌9港仔點同

橫掂都要請大陸隊，台仔點解唔試

場場上喇咁就

學界球王都想放棄職業

咁就考慮下去抽獎

屌得幾多場

sor 講唔清楚 係十九幾年前既學界球王葉頌朗

事實上呢啲預備組一來減低香港足球水平
二來減低港超市場價值
除非佢每1年交低至少5年贖金俾足總
否則唔太可能俾人地預備組黎打

當然唔排除可能已經有人袋咗贖金

因為邱于銘

佢高不成低不就
年紀又唔細啦

玩野咩和哥
外國教練唔知香港係點
咁本地教練知情況係點又可以做到乜？

包埋囡囡

新季港超聯球會除繼續「夾錢」在網台直播賽事外，港台數碼電視31台可提供時段直播20場賽事，惟港台欠缺資源製作，故希望足總能提供訊號，而港台則自行負責賽事評述

而家馬交同寶島D職業隊分分鐘重廢過支超預備組

港台真係好撚窮

穩定性同市場價值
係超聯核心
馬交同寶島D職業隊有嘅係市場價值
支超預備組冇

當然土共狗總
貪字行頭冇計

曾健晃留隊

都係東網?
永續大頭

亞周都冇咁乞兒

補充
台電職業化啲支超球員回流
打得死所有港超隊

港台真係窮

做多左野但funding都係得咁多

姐係台電有亞冠級數

人望高處 仲理撚得你職唔職業化咩

傑總

同將軍澳個中心一樣
真係成真左先算啦

閣下知否台灣在中國聯賽落班的球員比香港多

港台有波總D資金應該會超越TBB

雖然我唔係個個都有睇
不過就有追睇開台灣隊長
由申花到而家落到去中甲
我就唔信台電加回流球員會勁過有外援既傑志

但我覺得呢個建議唔錯
方便球迷睇波

屌

富力主場賽事暫定周五晚上進行。

Rthk或者足總一定要俾錢東網

只有打過先知

廣州？

台電就未必

我島可以派護照，
派多幾本護照將來國家隊愈嚟愈勁
香港未必有太多優勢, 香港唔可以派護照

41

球王朗成季港超入得一球
唔做職業球員咪連一球都入唔到

港台同乞衣有咩分别

台灣球隊打港超應該都有一定人數香港球迷入場

想做肥邱同事？

睇完朴光龍踢波發覺郜林真係垃圾黎

點解呢個要收人錢冇人話係乞衣

支那國籍累香港之餘
亦累埋支那國家隊

全世界各地勁多有華人血統的混血兒
相信有不少好球員

達蛇去菲律賓順便簽亞援啦

9up左咁耐終於見成果
科水啦777

港台則自行負責賽事評述

姐係足球森巴兼埋電視姐
btw港台而家真係一個蓋兩個煲 慘

除左易d睇之外
講波質素應該同東網咁上下

港台可唔可以請鍾仔

上季有東網 now cctvb
今年有邊幾間競投?
得東網?

上季俾左now咪好 可以用viu播更好 質素高 大家覺得ok now又ok就可以永續now

即係球會最後要夾幾多錢先有電視直播？

丹尼爾同老靜唔差得去邊嘅

老靜同丹尼爾
一定好過大頭黑龍波同桂神

我要增兵消息呀

話晒朴光龍都係歐洲踢波

起碼東網有付出過人力物力去拍

now貴好多啊

港台基本上冇額外資源去搞個電視台
係硬食左條頻譜

老靜咪又係廢老
分分鐘港台又搵皮蛋黃

如富力參賽，計劃以將主場設於廣州的燕子崗，國內將直播其主場賽事

睇下係港台R波播定波總屈佢播

咁對港超有咩好呢
燕子崗體育場從來都係足球訓練場所

大頭黑龍波係膠
不過啲資料起碼係啱
老靜個啲真係好似球場廢老講波咁

講到底咪又係錢
如果其他球會都有得分
又唔洗俾額外支出
作客去歐洲都無所謂啦

岩晒啦兩個廢老一齊講波
最好搵埋佢阿哥何鑑江三個圍爐取暖屌伍件屌後生仔

足球森巴本季直播之本地足球賽事統計：

評述：何靜江，丹尼爾

港超聯：18場
26/08/2016東方龍獅對和富大埔(港超聯)
28/08/2016傑志對冠忠南區(港超聯)
24/09/2016香港飛馬對九巴元朗(港超聯)
02/10/2016南華對東方龍獅(港超聯)
15/10/2016傑志對南華(港超聯)
22/10/2016香港飛馬對傑志(港超聯)
20/11/2016南華對冠忠南區(港超聯)
27/11/2016傑志對標準灝天(港超聯)
04/12/2016南華對九巴元朗(港超聯)
10/12/2016香港飛馬對南華(港超聯)
07/01/2017東方龍獅對港會(港超聯)
21/01/2017香港飛馬對理文流浪(港超聯)
05/02/2017東方龍獅對九巴元朗(港超聯)
18/02/2017傑志對和富大埔(港超聯)
18/03/2017東方龍獅對南華(港超聯)
01/04/2017香港飛馬對東方龍獅(港超聯)
17/04/2017傑志對香港飛馬(港超聯)
06/05/2017東方龍獅對傑志(港超聯)

本地盃賽：17場
16/09/2016東方龍獅對傑志 (2016香港賽馬會社區盃)
29/10/2016南華對和富大埔(高級組銀牌半準決賽)
25/12/2016傑志對和富大埔(高級組銀牌準決賽)
26/12/2016東方龍獅對冠忠南區(高級組銀牌準決賽)
15/01/2017傑志對東方龍獅(高級組銀牌決賽)
11/02/2017南華對和富大埔(菁英盃半準決賽)
12/02/2017東方龍獅對R&F富力(菁英盃半準決賽)
10/03/2017香港飛馬對東方龍獅(菁英盃準決賽)
11/03/2017冠忠南區對和富太埔(菁英盃準決賽)
03/05/2017和富大埔對香港飛馬(菁英盃決賽)
15/04/2017理文流浪對南華(足總盃半準決賽)
29/04/2017傑志對冠忠南區(足總盃準決賽)
30/04/2017南華對東方龍獅(足總盃準決賽)
14/05/2017傑志對南華(足總盃決賽)
20/05/2017南華對東方龍獅(季後附加賽準決賽)
21/05/2017九巴元朗對冠忠南區(季後附加賽準決賽)
27/05/2017東方龍獅對冠忠南區(季後附加賽決賽)

亞洲賽&賀歲盃：3場
13/09/2016南華對柔佛DT(亞協盃2016 - 半準決賽)
28/01/2017 2017雞年賀歲盃
31/01/2017 2017雞年賀歲盃

香港隊：6場
01/09/2016香港對柬浦寨(國際友誼賽)
11/10/2016香港對新加坡(國際友誼賽)
06/11/2016香港對關島(東亞足球錦標賽2017)
12/11/2016香港對朝鮮(東亞足球錦標賽2017)
04/01/2017香港對廣東(省港盃)
13/06/2017香港對朝鮮(2019亞洲盃外圍賽)

合共：44場

我寧願冇評述直接聽現正聽 置身現場

職業足球唔同你講錢講拜神呀
只係想班人諗清楚搵快錢有implicit cost

港超WFC係管理問題
冇咩外圍因素惡劣咗
呢方面反而愈來愈好

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 查維斯商討後才決定, 贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，沙華，迪亞高(大埔)，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
曾健晃留隊
打算於廣州燕子崗體育場打主場賽事，或聘外國教練
超聯會提出毋需為作客內地負擔額外開支下可以同意作客廣州安排，及要求富力在新季起按香港足總的非本地球員限額注冊球員，有待富力答覆
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
傳正斟介羅拔圖及外援基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

揾人將連登本地波直播post的留言
Key 落電視直播畫面最好
唔要任何旁述

而家富力咁攪對本地球會又冇著數
對水平又冇幫助
球迷又屌
咁點解要比佢參賽先

關於足球森巴⋯⋯

．放數碼台
阿伯鬼會用數碼電台？（其實邊有人有數碼電台架⋯⋯冇嘅就要用數據，咁不如上ontv?)
．基本上全部係旺角場嘅比賽，除左幾場係大球場
．有亞協冇亞冠 ？係咪冇版權 now買哂？
．好多比賽東網同時有直播
．連香港隊比賽都唔齊

台灣就最無可能，唔好ff喇，機票錢條數都嚇死人
我賭既勁旅賓菲加仲大機會dd

咪就係球會有錢分囉 (定狗志分晒唔知啦)
仲有隻杯有獎金
不過下年就未知啦

苦力又話練年輕球員咁樣練條毛對港超同苦力兩邊都無好處唔明足腫同苦力諗咩

無知一問 咩係足球森巴

燕子崗那是廣州足協所在地！
足協考試都在那，看台太爛容不了幾百人

一個係深圳做青訓教練既朋友答我

只係一個訓練場

宜家推po慢左既

扯紅旗

去澳門既cost好似大過大陸

搵連登仔講仲好

船飛

第時條爛橋開左有得諗既

係街開唔到po

無限delay

港台本地波節目

audio live football match